依家性能最勁既手機係邊部?

用黎直播打機 要性能最勁果部

紅米note8 pro

Nokia 3310

華為mate 10

iPhone XR

垃圾公屋窮撚考古機

本身iPhone係電競比賽指定手機
再加上XR單層底板
散熱功能係iPhone最強

單層底板世界第一

apple 打機不了
買左部MAC機乜柒都玩唔到 食撚屎

邊個同你講macOS 用來打機 打機緊係iOS

樓主弱智

戇鳩先會買mac 機用黎打機

所以咪唔會買APPLE手機黎打機囉

不了喇 咪又係APPLE
中過一次伏不了

打機iOS>android

真心好用。。。最重要岩岩出果時都唔貴。。。係輸影相。。。不過一般人夠用啦

食雞呢啲支那game比狗玩
唔信上網睇

華碩rog phone 2

但係手機硬件android >>>>>>ios

粒u落後成代

笑出黎

多謝提供笑話一則

Apple 粒soc而家連gpu都屌打緊865，唔好話cpu